原來軍政府一事，係有根有據

！！

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

跟本就係叛變，有乜理由警察批評返高過自己官職嘅人

癡L線

果d係驚賊咋！軍條毛咩⋯⋯隻抽撚夠美軍打咩

真係警察惡哂